請行入車廂中間，多謝合作

屌你老母一個二個冚家剷企撚住個門口位好似有根種左喺度唔撚郁等光合作用噤
放工時間已經人逼你仲要擋住半個門口，一陣撞到你又阿之阿左，噤撚驚俾人撞就企入中間啦仆街

梗係建議你哋塞住晒 咁先好玩

上唔到車嘅乘客
請返回黃線後
等候下一班列車

香港人好撚自私